《神探比卡超》後傳奇影業傳聞計劃拍《超夢夢》《紅藍》

Rumor: Pokemon Red and Blue Live-Action Movie in Development

In 2016, Legendary Pictures signed a deal with The Pokemon Company to produce
live-action Pokemon movies, with the first being an adaptation of the 3DS
game Detective Pikachu. While the first Detective Pikachu trailer laid many
doubts to rest, some Pokemon fans were still hoping to see a film version of
a classic Pokemon adventure instead. Well, it seems like their hopes may be
realized, as Legendary reportedly has a film adaptation of Pokemon Red and
Blue in active development.

Citing unnamed sources, We Got This Covered claims that Legendary currently
has three live-action Pokemon films in development. One is Detective Pikachu,
the other is a film about Mewtwo, and the third is the Pokemon Red and Blue
project. Specific details on the project are scarce, except that the film
will blend live-action and CGI as it showcases Red’s journey across the
Kanto region to become a bonafide Pokemon Master.

Additionally, the Pokemon Red and Blue movie is said to be set in the same
universe as Detective Pikachu. This means that Detective Pikachu is
potentially kicking off the next big cinematic universe, especially if it
does well with critics and at the box office. And considering the massive
worldwide success of the Pokemon franchise, it seems like a very safe bet
that Detective Pikachu is going to be one of the top-grossing films of the
year.

Before any Pokemon fans get too excited about seeing the Kanto region on the
big screen, though, we advise that they take this news with a grain of salt.
Nothing official about a live-action Pokemon Red and Blue movie has been
announced by anyone involved with the Pokemon franchise, and so far all we
have to go on is an unnamed source.

That being said, it would be surprising if a live-action film based on the
classic Pokemon games didn’t materialize eventually. The first generation
Pokemon are easily the most well-known Pokemon the series has produced,
especially after Pokemon GO‘s massive success, and the film would likely
draw in not only kids, but also adults who grew up with the games. Adults who
discovered Pokemon through Pokemon GO may also be tempted to to see a
live-action film based on the franchise.

Of course, these plans are likely predicated on whether or not Detective
Pikachu is a hit. All signs point to it being one of the biggest films of the
year, but if it releases to bad reviews, its box office totals could be
dragged down by bad word of mouth. Fans will just have to see how Detective
Pikachu does at the theaters on May 10 and keep an eye out for an official
announcement of the Pokemon Red and Blue movie from Legendary Pictures.

Pokemon Red and Blue are out now for the Game Boy.

====

簡單來說，Legendary Pictures 和 The Pokemon Company達成協議要出寶可夢電影。

有一部大家都知道了.....預告也出來了，是名偵探皮卡丘。

但有業界消息說還有兩部正要出，一部有關超夢，另一部會以寶可夢紅藍為劇情。

如果三部電影都成功，他們打算發展出一個寶可夢世界的系列電影。

總之這都是謠傳，聽聽就好......

皮你老母卡丘咩

Pokemon Universe

好撚過出咩黑暗宇宙啦

漫畫隻PKM都係跟GAME劇情改篇 佢改到咁既水準就正

《皮卡丘》呢個名好神奇的，
而家香港D 細路見到呢三個字會自動讀到「比卡超」，
搞到我個仔(6歲) 寫字寫「超人」會寫左「丘人」

Pokemon電影宇宙

偵探條trailer d pm咁樣衰，夾硬加現實感落走真係好核突，仲開續集

諗諗下,其實呢個世界
二次元,除左迪士尼下面堆角色...
最多人識同商業價值, 應該係PKM

deadpool又有野自嘲